錦木 千束: じゃあ、議題は喫茶店の@新規顧客獲得だけど…
錦木 千束: なんかいい案ある人ー！
木崎 衣美里: はいはい！喫茶店って言ったら@メイドさんの衣装とか！
志伸 あきら: メイドさん…！
井ノ上 たきな: メイドさんの衣裳にすると@何か効率が上がるんですか？
志伸 あきら: な、可愛いじゃないか！
志伸 あきら: これはボクの趣味ではなく@一般的な意見なんだけど…！
保澄 雫: メイド…ですか@一度考えはしたんだけど…
保澄 雫: なんかうちの店っぽくは@ないかなって…
錦木 千束: ん～いい案なんだけどな～@純喫茶にメイドは大胆過ぎかぁ
毬子 あやか: じゃあじゃあ！@新メニューの考案とか！
木崎 衣美里: そしたら、映えるパフェとか@SNSでバズんじゃん!?
錦木 千束: それ！うちで大成功して@めっちゃ忙しくなったよ！
錦木 千束: ほら、たきなの作った…
井ノ上 たきな: そんなメニューはありません！
志伸 あきら: でも、SNSでの話題性は@大きいかもしれないね
保澄 雫: …………
錦木 千束: 雫ちゃんは@あんまし乗り気じゃない？
保澄 雫: すみません…せっかく@考えてもらってるのに
保澄 雫: 新しいことは@挑戦するべきなんだろうけど
保澄 雫: 今ある喫茶店の雰囲気も@大事にしたい気持ちがあって
保澄 雫: でも…お客さんを増やすなら@こだわりは捨てなきゃ…とか
錦木 千束: んー…雫ちゃんが一番@大事にしたいことは何？
保澄 雫: まず、喫茶店は@潰れてほしくない…
保澄 雫: 今の喫茶店も大事にしたいけど@新しいこともやってみたくて
保澄 雫: それにコーヒーの味で戦えるって@ところも知ってほしい…し
保澄 雫: ぜんぜん絞りきれてないですね@すみません…
錦木 千束: いや、いいんじゃない？@ぜんぶ叶えようよ！
保澄 雫: え…？
錦木 千束: 今のを要約すると
錦木 千束: 大元は変えずに、少しだけ@新しい風を吹かせたいって感じ？
保澄 雫: …はいっ
錦木 千束: なら、雫ちゃんの大事なものは@守りつつ
錦木 千束: 新しいことができるような@策を考えれば大丈夫！
保澄 雫: …でも、いったいどうしたら
錦木 千束: 期間限定で、何か@イベントをやるのはどう？
錦木 千束: ずっとじゃないから@挑戦もしやすいし
錦木 千束: そこで新しいお客さんを得て@繋げるのは喫茶店の実力！
保澄 雫: …………
保澄 雫: なら、さっきみんなに@もらった意見を参考にして…
保澄 雫: 従業員服やメニューなどを変える@若者向けの期間限定企画…とか
木崎 衣美里: 名づけて@バズ喫茶イベント！みたいな！
錦木 千束: 純喫茶って最近流行りっぽいし@元々の良さも見せられるかも！
志伸 あきら: 固めプリンとかクリームソーダが@女子に人気みたいだもんね！
保澄 雫: なら、既存メニューにもあるから@やりやすいかもしれません
毬子 あやか: それからそれから！@あたし、ギャグやろっか!?
保澄 雫: …チラシ配りとか、なら@外でやってみる価値はあるかも
保澄 雫: ウケるかどうかは置いておいて@人の目は引けるはず…
井ノ上 たきな: 経理周りでしたら経験があるので@少し教えますよ
保澄 雫: 本当ですか@ありがとうございます
木崎 衣美里: これで一件落着ってやつ？
志伸 あきら: まあ、まだ企画段階だし@これが成功すれば…だけどね
保澄 雫: …でも、今日はよく眠れそうです
錦木 千束: よっしゃー！依頼クリア！
毬子 あやか: じゃあ、ここで祝いの@一発ギャグ！
毬子 あやか: めでカスゴ！@って、それは稚魚ー！
保澄 雫: …………[wait:0.8][chara:300701:cheek_0][chara:300701:lipSynch_1]これは@よく言うめで鯛にかけていて
保澄 雫: 鯛の稚魚「カスゴ」を@鯛の代わりに言っている…
保澄 雫: という、一発ギャグです@海沿いだと稀にウケます
錦木 千束: あ、ほんとに解説あるんだ
井ノ上 たきな: 物知りですね、雫さん
保澄 雫: …はは
毬子 あやか: やっぱ、雫ちゃんが笑うと@ギャグが締まるなぁ！
毬子 あやか: 説明されるのは@恥ずかしいけど…
井ノ上 たきな: …雫さん、ギャグで@笑ってましたか？
錦木 千束: まぁ、ふたりとも元気になったし@細かいとこは気にしない！
